{"id":728,"date":"2024-02-11T23:20:57","date_gmt":"2024-02-11T23:20:57","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wordpress1\/?p=728"},"modified":"2024-02-11T23:20:57","modified_gmt":"2024-02-11T23:20:57","slug":"la-12eme-edition-du-festival-national-de-la-musique-hawzi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wordpress1\/index.php\/2024\/02\/11\/la-12eme-edition-du-festival-national-de-la-musique-hawzi\/","title":{"rendered":"La 12\u00e8me \u00e9dition du festival national de la musique Hawzi\u00a0"},"content":{"rendered":"\n<p>sept issues de la wilaya de Tlemcen, a indiqu\u00e9 le directeur de culture ajoutant que cette \u00e9dition rendra un hommage particulier au chantre Cheikh Larbi Bensari et \u00e0 Cheikha Tetma.<\/p>\n\n\n\n<p>Ce festival verra la participation d\u2019interpr\u00e8tes professionnels de ce genre, \u00e0 l\u2019instar de Hadj Kacem Brahim et Meriem Benallal, en plus des associations musicales qui vont privil\u00e9gier les jeunes musiciens en vue de former une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration dans ce genre tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 en Alg\u00e9rie.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>sept issues de la wilaya de Tlemcen, a indiqu\u00e9 le directeur de culture ajoutant que cette \u00e9dition rendra un hommage particulier au chantre Cheikh Larbi Bensari et \u00e0 Cheikha Tetma. Ce festival verra la participation d\u2019interpr\u00e8tes professionnels de ce genre, \u00e0 l\u2019instar de Hadj Kacem Brahim et Meriem Benallal, en plus des associations musicales qui [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":607,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wordpress1\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/728"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wordpress1\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wordpress1\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wordpress1\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wordpress1\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=728"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wordpress1\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/728\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":730,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wordpress1\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/728\/revisions\/730"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wordpress1\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/607"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wordpress1\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=728"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wordpress1\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=728"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wordpress1\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=728"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}